msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: oxim-setup 1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-23 14:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-23 14:08+0800\n"
"Last-Translator: wind <yc.yan@ossii.com.tw>>\n"
"Language-Team: ossii <ossii@ossii.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:16
msgid "The Chewing Input Method Property"
msgstr "新酷音输入法属性"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:18
msgid "Keybord's keymapping"
msgstr "键盘对应"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:19
msgid "Standard"
msgstr "标准注音键盘"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:20
msgid "Shius'"
msgstr "许氏"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:21
msgid "IBM"
msgstr "IBM"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:22
msgid "Ginya"
msgstr "精业"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:23
msgid "Eten"
msgstr "倚天键盘"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:24
msgid "Eten 26 key"
msgstr "倚天 26 键"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:25
msgid "DVORAK"
msgstr "DVORAK"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:26
msgid "DVORAK Shius'"
msgstr "DVORAK 许氏"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:27
msgid "Pingin"
msgstr "汉语拼音"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:29
msgid "SelectionKeys"
msgstr "选字键"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:30
msgid "1234567890 KeSel"
msgstr "1234567890 选字"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:31
msgid "qwertyuiop KeSel"
msgstr "qwertyuiop 选字"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:32
msgid "asdfghjkl; KeSel"
msgstr "asdfghjkl; 选字"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:33
msgid "zxcvbnm,./ KeSel"
msgstr "zxcvbnm,./ 选字"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:35
msgid "CapsLock Output"
msgstr "CapsLock 输出"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:36
msgid "Lower"
msgstr "小写"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:37
msgid "Upper"
msgstr "大写"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:39 src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:109
#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:49 src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:918
msgid "_OK"
msgstr "认可(_O)"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:40 src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:110
#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:50 src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:919
msgid "_Cancel"
msgstr "中止(_C)"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:92
msgid "Input Method Property Settings"
msgstr "输入法属性设置"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:94 src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:24
msgid "IM:"
msgstr "输入法："

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:95
msgid "Auto show word-combined rst."
msgstr "打字时，自动显示组字结果。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:96
msgid "Enable '*','?' wild case word f."
msgstr "启用 '*'、'?' 万用组字功能。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:97
msgid "Press space key to reset."
msgstr "错误时，按空白键自动清除。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:98
msgid "Auto show char mode"
msgstr "自动出字方式"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:99
msgid "Auto out wrd"
msgstr "满字根自动出字"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:100
msgid "Shift selkey."
msgstr "选字键后移一位"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:101
msgid "Auto output word"
msgstr "自动出字模式"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:102
msgid "Ignore space"
msgstr "忽视后续空白"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:103
msgid "Space key valid"
msgstr "后续空白视为有效"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:104
msgid "end key to out. wrd"
msgstr "按下结束键出字。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:105
msgid ""
"If the Input Method defined EndKey(input method like chewing, etc), then "
"when you press EndKey you choose, OXIM output the word automatic."
msgstr ""
"如果该输入法有定义结束键(像是注音一类的输入法)，则按下指定的结束键时，就立刻"
"出字。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:106
msgid "Special Chars:"
msgstr "特殊字根设置："

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:107
msgid ""
"This function just design for array30's special require. Set this to disable "
"select list when press some special key."
msgstr ""
"用来设置在按下某个键之后，再按选字键时，则此选字键便失去了选字功能。此功能是"
"针对行列 30 输入法的特殊需求而设计。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:111
msgid "_Default"
msgstr "默認值(_D)"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:112
msgid "Default Input Method Setting"
msgstr "还原输入法默認值"

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:22
msgid "X Input Method Global Settings"
msgstr "输入法通用设置"

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:25
msgid "Alias:"
msgstr "别名："

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:26
msgid "HotKey Ctrl + Alt +"
msgstr "快速键组合 Ctrl + Alt +"

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:27
msgid "OK"
msgstr "认可"

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:28
#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:307
msgid "Cancel"
msgstr "中止"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:19
msgid ""
"Standard Input Method Ref. File (*.cin *.cin.gz *.tab);;SCIM Input Method "
"Ref. File(*.txt.in)"
msgstr "标准输入法参考档 (*.cin *.cin.gz *.tab);;SCIM 输入法参考档(*.txt.in)"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:21
msgid "open file dialog"
msgstr "打开文件"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:22
msgid "Please choose"
msgstr "请选择"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:43
msgid "Install Input Method"
msgstr "安装输入法"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:44
msgid "Instal_L from local"
msgstr "从本机安装(_L)"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:45
msgid "Install from _Network"
msgstr "从网路安装(_N)"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:46
msgid ""
"Input full file name include file path, or press \"browse\" button to choose "
"file;"
msgstr ""
"请输入档案完整路径名称，或按一下“浏览”按钮选择；如果是 *.cin 档案的话，请确"
"认该档是 UTF-8 编码。"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:47
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:48
msgid "Connect"
msgstr "连线"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:82
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:83 src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:112
msgid "Download failed: %1."
msgstr "下载失败： %1."

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:111
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:131
msgid "Language&Input Method Name"
msgstr "适用语言与输入法名称"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:132
msgid "Description"
msgstr "叙述"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:300
msgid "Write error : %1."
msgstr "写入失败： %1."

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:306
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下传档案..."

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:309
msgid "download progress dialog"
msgstr "下传处理对话框"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:396
msgid "Select a site to download"
msgstr "请选择下传站台"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:180
#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:328
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:201
msgid "Duplicate key"
msgstr "快速键重复"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:202
msgid "The key you choose had used by other Input-Method!\n"
msgstr "您指定的快速键，已经被其他输入法使用了！\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:203
msgid "Re-Select another key, please."
msgstr "请重新指定另一组快速键。"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:295
#msgid "Open X Input Method "
#msgstr "开启输入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:337
msgid "<built-in>"
msgstr "<内建>"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:732
#, c-format
msgid "Convert success\n"
msgstr "转档成功\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:736
#, c-format
msgid "1.Convert failure\n"
msgstr "1.输入法转档失败\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:741
#, c-format
msgid "2.Convert failure\n"
msgstr "2.输入法转档失败\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:756
#, c-format
msgid "Install success\n"
msgstr "安装成功\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:760
#, c-format
msgid "Install failure\n"
msgstr "安装失败\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:765
#, c-format
msgid "This kind of tab file can not be support!\n"
msgstr "不支援此种格式的 tab 档案！\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:769
#, c-format
msgid "OXIM don't support this file\n"
msgstr "不是 OXIM 支援的输入法档案\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:837
msgid "Remove Input Method"
msgstr "移除输入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:838
msgid "It'll remove the input method you choose from your computer,\n"
msgstr "这样会将您选定的输入法从您的电脑中移除，\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:839
msgid "and cannot use it again, are you sure to do?"
msgstr "无法再继续使用，真的要这样做吗？"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:840
msgid "_YRemove"
msgstr "确定移除(_Y)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:840
msgid "_NCancel"
msgstr "中止(_N)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:877
msgid "_Input Method"
msgstr "输入法(_I)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:878
msgid "_Fonts"
msgstr "字体(_F)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:879
msgid "_Phrase"
msgstr "片语(_P)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:880
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:882
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:883
msgid "Set as default(Ctrl+Space)"
msgstr "将选定的输入法设为系统预设(Ctrl+Space)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:884
msgid "Gen. setting"
msgstr "通用设置"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:885
msgid "KeyMap and Alias"
msgstr "设定按键组合与输入法别名"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:886
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:887
msgid "More settings"
msgstr "输入法的详细设定"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:888
msgid "circular"
msgstr "循环"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:889
msgid "Input Method"
msgstr "输入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:890
msgid "Hotkey"
msgstr "快速键"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:891
msgid "=="
msgstr "=="

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:893
msgid "Favor font:"
msgstr "偏好字体："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:894
msgid "Font Size(Pixels)"
msgstr "字体大小(Pixels)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:895
msgid "asse ar:"
msgstr "组字区："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:896
msgid "sel. ar:"
msgstr "选字区："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:897
msgid "st ar:"
msgstr "状态区："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:898
msgid "Quick mnu:"
msgstr "快速选单："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:899
msgid "Symbl List:"
msgstr "符号表："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:900
msgid "XCIN Style:"
msgstr "XCIN 风格："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:901
msgid "assem. area"
msgstr "组字区"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:902
msgid "select. area"
msgstr "选字区"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:903
msgid "Status Menu"
msgstr "状态区"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:904
msgid "Quickly Menu"
msgstr "快速选单"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:905
msgid "Symbol List"
msgstr "符号表"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:906
msgid "XCIN Style"
msgstr "XCIN 风格"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:908
msgid ""
"You can create pharse, word or symbol at left size of table, and when you "
"input words, you can choose to press Alt+Shift function key to input more "
"fast."
msgstr ""
"您可以在左方的表格内，建立您经常使用的片语、词句或是符号，往后在输入的时候，"
"就可以搭配 Alt+Shift 按键，达到快速输入的目的。"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:910
msgid "Author:Firefly <firefly@opendesktop.org.tw>"
msgstr "編写者：Firefly <firefly@opendesktop.org.tw>"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:911
msgid "Website:http://opendesktop.org.tw"
msgstr "网址：http://opendesktop.org.tw"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:912
msgid "Copyright:"
msgstr "著作权宣告："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:914
msgid "Install IM"
msgstr "安装输入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:915
msgid "Install from local or network"
msgstr "从本机或网路安装新的输入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:916
msgid "Remove IM"
msgstr "移除输入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:917
msgid "Remove X Input Method from local"
msgstr "从本机移除输入法"

msgid "Open X Input Method Setting"
msgstr "Open X Input Method 输入法设置"

msgid "chewing"
msgstr "新酷音"

msgid "Unicode"
msgstr "万国码"

msgid "Standard Input Method Ref. File (*.cin *.cin.gz *.tab)"
msgstr "标准输入法参考档 (*.cin *.cin.gz *.tab)"

msgid "SCIM Input Method Ref. File(*.txt.in)"
msgstr "SCIM 输入法参考档(*.txt.in)"

msgid "_Connect"
msgstr "连线(_C)"

msgid "OXIM setup tool version"
msgstr "OXIM 输入法设定程式 版本"

msgid "(use \"-h\" option for help)"
msgstr "(加上 \"-h\" 参数显示说明)"

msgid "usage:"
msgstr "用法："

msgid "Chewing"
msgstr "新酷音"

msgid "SunPinYin Property Settings"
msgstr "升阳拼音输入法属性设定"

msgid "PinyinScheme"
msgstr "拼音方式"

msgid "QuanPin"
msgstr "全拼"

msgid "ShuangPin"
msgstr "双拼"

msgid "Sunpinyin"
msgstr "升阳拼音"

msgid "IqqiChi"
msgstr "IQQI注音"

msgid "IqqiHi"
msgstr "IQQI拼音"

msgid "IqqiEn"
msgstr "IQQI英文"
